五支旗桿支匪旗應該係香港黑警扮示威者丟落海的

歡迎梁振英去捉狗

689果100萬仲有冇得拎?

支持老納拎呢500萬

犬有咩事要家屬謝禮都係卧底做既

唔怪得出成百萬

因為根本實唔會捉